元朗警咁樣回應

值得市民交稅養你？養隻真狗都識保護自己啦

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!